咩野叫傻眼 ? 隻眼傻左 ? 有冇醒眼 ?

好似支語黎

岩岩查左陣發現
應該正字係
翻白眼

香港叫
ON撚9到令我雙眼反白